情人節好掛住ex

情人節好掛住ex, 你而家係咪已經約咗其他女仔happy緊？

尋晚發夢我都夢到EX
夢境入邊我地仲係埋一齊
夢到我攬住佢同佢講愛佢
未試過咁

Yes

早d訓啦

加油 會搵到珍惜你嘅人

我都好掛住個ex

係 約咗 都幾開心